依家啲細路仔真係好奀皮……

過咗一個月，我諗大家都會冷靜啲
佢提倡嘅管教係唔使鬧唔使打
呢集個家庭個細路仔成日會打人，但係用咗佢啲方法之後呢，個細路嘅情況有所改善

我諗成套方法嘅重點係首先要建立一個良好嘅親子關係，然後先去講管教。而管教係需要父母嘅耐性同堅持。耐性嘅意思係你唔可能期望個細路仔嘅問題會一下子冇咗，佢哋係需要慢慢去學習，當佢有進步嘅時候，就算呢個進步係好少，都要比鼓勵佢

堅持就係唔好用用下啲方法就心軟，要貫徹實行

另外一樣都好重要，就係所有照顧者要對管教方法有共識，唔係根本就會實行唔到啲技巧

咁佢啲方法唔一定對個個細路都work，咁就要再搵其他途徑學習其他方法，就好似當打同流唔work果陣，就要嘗試其他方法

同埋我都覺得呢集個阿媽太soft ，抱個細路仔去張凳度楚到底有幾暴力